非洲嗰D叫黑人，歐洲嗰D叫白人，亞洲嗰D叫黃人，咁南亞嗰D係咩？

咖哩人👳🏽‍♀️？
成日寫文都唔知點叫佢地

灰人

屎人

啡人

賤人

狗

真係健康屎色，同埋好撚臭！

亞人

變左Biology 嘅問題啦wo 清

其實你理解錯D咩？

做乜鳩

有理由相信你係有心鋪排用個反差黎加強佢地係賤人呢句嘅肯定性

真心，英文叫brown people
啡人

字典有無？

是鳩但啦 佢地會被稱為係人已經死而無憾啦

唔係人

認真一問題, 其實新加坡人, 算唔算南亞人??

印度北部，巴基斯坦人其實都是白人

劉松人